瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

辭職

好想quit

冇靈魂嘅人

訓醒又要比人罵
唔想訓

而家去訓 8點起身返工